星加波呢個國家咩都想超越香港

連確實人數都超越
真心佩服

唔好燈

叮噹馬頭

星加波自古以來都係中國一部分

波波 回家吧

你媽想你了

反超

大家都係支國人 唔應該歧視呀坡仔
口罩？暴徙先戴呀 相信政府！唔怕！

18人已康復, 仲未有死亡
香港得1人康復, 有1死亡